Nee, niemand ooit zag niets in de boeken.
U hen ophalen aan de grot en je bent altijd zo beleefd als taart; en door en door ze verliefd op u, en nooit naar huis gaan ."
"Nou, als dat de manier waarop ik ben afgesproken, maar ik neem geen geen voorraad.
Machtige binnenkort hebben we de grot zo volgestopt met vrouwen en knapen te wachten vrijgekochten, dat er geen plaats geen plek voor de overvallers.
Maar ga je gang, I ain't got niets te zeggen."
Little Tommy Barnes was in slaap en als ze je wakker kunnen hem werd hij bang, en huilde en zei dat hij wilde naar huis om zijn ma, en had geen zin om een overvaller.
Zodat ze allemaal plezier van hem, en noemden hem cry-baby, en dat maakte hem gek en hij zei dat hij zou gaan meteen en vertel de geheimen.
Maar Tom geef hem vijf cent blijf stil en zeiden we allemaal naar huis en volgende week een ontmoeting en rob iemand doden sommigen.
Ben Rogers zei dat hij niet kon komen, alleen zondag, dus hij wilde beginnen komende zondag; maar alle jongens gezegd zou wicked te doen op zondag, en dat het ding.
Zij zijn overeengekomen om samen te werken en een dag zo snel als ze konden, waarna we verkozen Tom Sawyer eerste captain en Jo Harper tweede captain van de baan, en zo begon thuis.
Ik clumb van de schuur en geslopen in mijn raam vlak voor dag was af te breken.
Mijn nieuwe kleren was alles gesmeerd en leem, en ik was dog-moe.
Hoofdstuk III.
Nou, ik kreeg een goed gaat in de ochtend van het oude Miss Watson op rekening van mijn kleren, maar de weduwe wist ze niet scold, maar alleen schoon uit het vet en klei, en keek dus sorry dat ik dacht dat ik een tijdje gedragen als ik kon.
Daarna Miss Watson ze nam me in de kast en gebeden, maar niets van terechtgekomen.
Ze vertelde me om elke dag bidden en wat ik vroeg ik zou krijgen.
Maar oorlog niet zo.
Ik heb het geprobeerd.
Zodra ik een vis-lijn, maar geen haken.
Deze oorlog geen goed voor me zonder haken.
